轉會 PRE->FCP

轉會之後FCP完全吾習慣
請問大家有無片可以比我快速上手🥺🥺🥺

I know that feel bro
好唔慣
移位好唔適應